懵仔針主要成分係氟化物，食水又加咗氟，咁飲得水多會唔會等於打咗懵仔針一次？

氟哌啶醇（Haloperidol），是一種典型抗精神疾病藥物（英語：Typical antipsychotic）[3]。該藥可用於治療思覺失調症、妥瑞氏症的抽動、噁心、嘔吐、譫妄、躁動、思覺失調，以及戒酒症狀[3][4]。氟哌啶醇可透過口服、肌肉注射、靜脈注射等方法給藥。藥物約會於30-60分鐘後開始作用。精神分裂症及相關疾病患者如果會忘記或拒絕服藥，可每四週注射一次長效配方[3]。

懵仔針主要成分係水

飲得水多會變樓豬咁

不恥下問又有錯？

你邊撚個呀 孔子呀

雙氧水會死人，我地吸既空氣有氧，點算

空氣中有氫、氧，
只要呼吸就唔洗飲水啦
樓主真乃天才也

你有精神病？

山埃CN含有氮， 空氣中有大量氮氣

雙氧水係H2O2，氧氣就咁O2喎？

西柚有柚元素

氟化物陰謀論 好多年啦

水係H2O

氮化物=氮氣？

Thanks， google下先

不恥下問 好似唔係咁用

Thanks

不恥下問好似係你好有料好勁抽，但都唔怕請教廢過你嘅人？

你查下咩叫食水用氟化物先啦
有氟元素唔代表
同懵仔水有一樣特性
唔通水又會爆炸咩

你知唔知不恥下問點解

以為低聲下氣請教人

又block 多個

查到荷蘭禁止食水加氟

氟化物=氟 ？

點解菠蘿包無菠蘿

雲海好多年前 電台有講過 上utube搵

所以咪就係問下科學界

震驚13億人

哦

你查下有咩先進國家仲用氟化物好過啦
好似啲左膠組織搵到一個研究支持
就推返人哋其他全部研究
你連元素、化合物、混合物都分唔清
搵番本中學化學睇下先啦

可致癌既硝酸鹽主要成份係氮
而所有蛋白質都有氮
即係所有肉都。。。。。

你化學程度係A level?

啱呀 水銀煲左啲水都變銀啦

飲到氟左

水銀同銀兩樣嘢喎

所有含蛋白質既食物都致癌
包括紅肉白肉，豆類，蛋等等

你係咪有精神病？

喺連登係冇可能認真討論架

唔識chem就唔好亂問啦，只會被人笑。佢係氟化物嘅原因係因為佢有一個氟原子（圖中的F) , 所以所有有氟原子嘅都可以叫做氟化物。但不同分子嘅性質都唔用（可以理解為即係有咩用），Haloperidol 係一種分子（即係下圖成個），但係食水加嘅係係另一種啦，即係唔同性質，既係無你講嗰個問題。

句嘢送番俾你

用黎製冰毒，有高度毒性既高錳酸鉀主要成份係錳。
但係錳同時都係科學界聲稱人體所需既微量元素，一定係科學界既陰謀！！！！

想知食水加嘅係邊種

唔夠講就block人

氟哌啶醇係氟化物，咁氟化物一定係氟哌啶醇？
等同於阿媽係女人，係咪所有女人一定係阿媽？
學海無涯

而家連登真係好痴線
樓主又唔係要屌d咩、推翻d咩
都係問下問題
個個爭住屌佢老母
好似d水係你地痾出嚟俾人飲咁

樓豬覺得自己勁過曬所有連登仔

每吸兩啖空氣= 吸一啖H2O2

其實樓主都係問下野姐
我覺得又唔洗屌人老母既

樓主a level幾架火箭 不過睇嚟理科冇料到

睇吓佢個名先啦好冇

唔好紙上談兵，小弟喺青山親眼睇住個議士嬲得濟幫個思覺失調病人打咗懵仔針，瞓咗十二個鐘一醒吐白泡

一氧化二氫（Dihydrogen Monoxide，DHMO），在常溫常壓下為一種無色無味的液體；是日常生活中擴散得最廣泛，卻又被人輕忽得最嚴重的有害化學物質。每年有數以萬計的人因之傷亡，然而世界各國卻對一氧化二氫的排放絲毫不加以限制，導致現今全世界的河流湖泊與海洋中都被一氧化二氫所污染。
一氧化二氫的危險包括：
◆又叫做「氫氧基酸」，是酸雨的主要成分；
◆對泥土流失有促進作用；
◆對溫室效應有推動作用；
◆加速許多金屬的氧化過程；
◆過多的攝取可能導致各種不適；
◆皮膚與其固體形式長時間的接觸會導致嚴重的組織損傷；
◆發生事故時吸入也有可能致命；
◆處在氣體狀態時，它能引起嚴重灼傷；
◆在末期惡性腫瘤中已經發現該物質；
◆對此物質上癮的人離開它168小時便會死亡。
儘管有如此的危險，一氧化二氫常被用於：
◆各式各樣的殘忍的動物研究；
◆美國海軍有秘密的一氧化二氫的傳播網；
◆常常配合殺蟲劑使用；洗過以後，農產品仍然被這種物質污染；
◆在一些「垃圾食品」和其它食品中的添加劑；
◆已知的導致癌症的物質的一部分。

H2O 嘛，得啦

懵仔針主要成分係樓主

其實樓主呢個問題幾高質
但兒登細路仔太多叻唔切

樓主打完懵仔針開POST?
純鈉放入水到會爆炸啦, 咁你平時加啲鹽落水會唔會爆炸啊?

呢個post 真係見盡兒登叻唔切既人

松果體

錯誤理解成語啫，已經認錯

謝謝

唔好蝦我唔識先得

我都唔係讀理科

無奈

氟化物=懵仔針？